跪求 黃色 鼓油品牌

如題，巴絲請出招

美味棧

外國算

萬字醬油
(紅磡)明德醬油